[髮型JJ]想問下呢個頭洗唔洗電髮?

覺得呢個頭好型
唔想再剪all back頭
而唔識睇個頭洗唔洗電先整到
所以係度請教下

你的樣子如何 你的命運

同你一模一樣想剪佢呢個頭

我有電，但電完之後過幾個月變微曲先似

就係柒先搞咁多野咋嘛

同好
個陣剪左幾錢